星期一返工開唔開電腦？

公司IT無send過email講今次病毒單野

你上司send 左email 啦，唔駛返工直至另行通知，你冇睇email ?